Dell官網 翻新機有冇伏？

六千蚊有上一代alienware 13r2好似好撚抵，有冇人起Dell買過翻新機？

SPEC:
Intel Core 6th Generation i7-6500U Processor (Dual Core, up to 3.10 GHz, 4M Cache, 15W)

Windows 10 Home 64bit English

500GB 2.5 inch Solid State Hybrid Drive

16 GB Dual Channel DDR3L 1600MHz (8GBx2) Memory

13.3 inch FHD (1920 x 1080) IPS Anti-Glare 220-nits Display

NVIDIA GeForce GTX 960 2GB GDDR5

笑佐

禮拜日邊有毒L六點起身

link?

i7 6500u已經係伏

向美國買過 alpha
用緊

Alienware 整機要親身去觀塘碼頭… 不過整完可以寄番黎

隔離post dell 機 隻usb 卡住左喎

6000蚊咁既spec都伏

有無link?

美國link 唔係香港 要唔要

有得送香港

諗住搵人帶

咁算啦

ebay買過15r2 開心使用